［行動］學生有活動要g持g持

有時間就去睇吓啦

推

推呀

推呀推呀

gchi

gchigchi

多謝g持